【香城ONLINE】不合作運動

不合作運動
黨鐵>集中機場及上水（針對水貨客支那人）
另外全民跳閘 減低黨錢收入
一般中立市民亦不受影響
人人都做就會形成習慣 唔好唔記得
714沙田721元朗都係黨鐵配合黑警謀殺市民

推

Push